女朋友咁嘅樣真係好難帶佢出街見人囉

同佢一齊咁耐都無乜野,正正常常,
但上次我老死生日PARTY食完個餐海鮮餐之後就變到勁麻甩,
成日係度R身R世,搞到我都唔敢帶佢出街見我D兄弟,
已經俾人笑過我話我女朋友係咪屬猴咁WILD,
周街周身R咁狂野,搞到我勁無面,
佢就話係因為濕疹翻發喎,之前你忍到唔R,
點解係都要當住咁多兄弟面前R失禮我呀?
之後見到佢都唔係幾開胃啦,
佢仲要係度問我點解呢排唔接佢放工係咪好忙,
大佬呀你咁既樣點帶你出去見人呀!!!
都唔知點同佢過人世!!!

零分重作

屬猴

阿榮 hand hand

Discuss 抄過嚟？

冇睇名入